〔唔該傳開去〕馮敬恩 啱啱出咗篇文！

〔置頂〕唔通溫和派就無嘢可以做？

馮敬恩嘅內文：

旅英隨筆（九）嚴選居英而又關心香港的人可以做而有機會幫到手反對逃犯條例嘅方法

一、有無人發覺英鎊近排好抵買？
如果到英國讀書的朋友，相信有一個原因會令大家更加關心脫歐，那就是英鎊匯價。小弟都叫有跟開個匯價，覺得現在個匯價相當划算，我覺得是時候可以買入。估計大家都有渠道進行匯款，而且亦有外國銀行戶口，購買英鎊並匯出至英國不但可以當作投資，亦可以當多份保障，更加可以……：） ，而最後一點：）可能是最有力的方法。因為眾所周知，就算是存款保障計劃都只是以港元為單位，萬一逃犯條例通過，出現大量資金外流，聯繫匯率出什麼差錯或者造成銀行倒閉，賠償港元給你都是賠償廢紙而已。

Source: AA Stock | 聲明：投資者須注意，所有投資涉及風險（包括可能會損失投資本金），基金單位價格可升亦可跌，而所呈列的過往表現資料並不表示將來亦會有類似的表現。投資者在作出任何投資決定前，應詳細閱讀有關基金之銷售文件（包括當中所載之風險因素（就投資於新興市場的基金而言，特別是有關投資於新興市場所涉及的風險因素）之全文））。本人不是證監會持牌人，一切言論並不構成要約、招攬或邀請、誘使、任何不論種類或形式之申述或訂立任何建議及推薦，投資則務必自行作出投資決定，如因相關言論招致損失，概與本人無關。|

如果你說你沒有在英國讀書讀書的話，生活在香港的話，你都可以將部分存款變做美金，反正都不會蝕底，然後順手去第二間銀行開設新帳戶做美元定期，還可以收取可觀的利息呢，例子如下：

Source ： HSBC HK | 聲明：投資者須注意，所有投資涉及風險（包括可能會損失投資本金），基金單位價格可升亦可跌，而所呈列的過往表現資料並不表示將來亦會有類似的表現。投資者在作出任何投資決定前，應詳細閱讀有關基金之銷售文件（包括當中所載之風險因素（就投資於新興市場的基金而言，特別是有關投資於新興市場所涉及的風險因素）之全文））。本人不是證監會持牌人，一切言論並不構成要約、招攬或邀請、誘使、任何不論種類或形式之申述或訂立任何建議及推薦，投資則務必自行作出投資決定，如因相關言論招致損失，概與本人無關。|

拿，我就覺得呢個連登巴打好有想像力，大家可以參詳下：

「我」聽日會同朋友去撳港元～
但係其他人鍾意美元啊、英磅都就唔關我事
甚至鍾意圍觀就唔關我事

希望多啲人會到場，記者報出來先無咁柒

多謝巴打幫手推post

push

邊間銀行開最好？

陣間出來中環慢慢睇囉

就算你今日拎唔到美金都好，你可以出席哩個活動
要實實在在行出來畀大家睇我哋有哩個決心 唔係淨係做鍵戰
十二號就已經通過，之後再做意義已經唔同

港人為保自己嘅財富，關鍵時刻轉晒身家大部分現金做美元，好合理

大家記住，逃犯條例一過，美國取消香港關係法，脫勾機會好大，到時因外資搶住撤資，大家手頭上港紙涷過水，係咁嘅情況，反之如果脫勾無發生，聯繫匯率下，美金兌返港紙嘅差價只係有限數，而且兌美金又收多啲息，咁嘅情況大家無咩理由唔銀行戶口嘅錢都轉晒做美金啦下話？